\documentclass[pdftex,14pt,a4paper]{extreport}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}

\addtolength{\voffset}{-3cm}
\addtolength{\textheight}{4cm}

\linespread{1.3}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{./titlesec/titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]
{\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename\ \thechapter}{20pt}{\Huge}

\titlespacing*{\chapter}{0pt}{0pt}{40pt}

\usepackage[backend=bibtex,style=numeric]{biblatex}
\usepackage[style=ngerman]{csquotes}
\addbibresource{citations.bib}

\setcounter{biburllcpenalty}{9000}
\setcounter{biburlucpenalty}{9000}

\usepackage[bulgarian]{babel}

\usepackage[unicode]{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage[titletoc]{appendix}

\usepackage[cache=false]{minted}
\setminted{linenos=true}
\setminted{breaklines=true}

\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=black
}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric, arrows, fit}
\tikzstyle{startstop} = [circle, minimum width=3cm, minimum height=3cm, text centered, draw=black, fill=red!30]
\tikzstyle{io} = [trapezium, trapezium left angle=70, trapezium right angle=110, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=blue!30]
\tikzstyle{process} = [rectangle, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=orange!30]
\tikzstyle{decision} = [diamond, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=green!30]
\tikzstyle{arrow} = [thick,->,>=stealth]
\tikzstyle{astnode} = [rectangle, rounded corners, minimum width=1cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=blue!20]

\usepackage{longtable}
\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\begin{document}
  \setcounter{secnumdepth}{3}
  \setcounter{tocdepth}{3}
  \hypersetup{pageanchor=false}

  \begin{titlepage}
    \begin{center}
      \textbf{\Large ТЕХНОЛОГИЧНО УЧИЛИЩЕ ЕЛЕКТРОННИ СИСТЕМИ\\[0.2cm]}
      \textbf{към ТЕХНИЧЕСКИ УНИВЕРСИТЕТ \textendash\ СОФИЯ\\[6cm]}
      \textbf{\LARGE ДИПЛОМНА РАБОТА\\[4cm]}
      Тема: Език за програмиране на конкурентни системи\\[4cm]

      \begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
        \begin{flushleft}
          \large \emph{Дипломант:}\\
          Кристиян Йочев
        \end{flushleft}
      \end{minipage}
      \begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
        \begin{flushright}
          \large \emph{Научен ръководител:}\\
          Михаил Здравков
        \end{flushright}
      \end{minipage}

      \vfill

      {\large София, 2021}
    \end{center}
  \end{titlepage}

  \hypersetup{pageanchor=true}

  \tableofcontents
  \pagebreak
  \phantomsection

  \input{intro.tex}
  \input{overview.tex}
  \input{requirements.tex}
  \input{realization.tex}
  \input{manual.tex}
  \input{conclusion.tex}

  \printbibliography[heading=bibintoc]
  \listoffigures
  \listoftables

  \begin{appendices}
    \input{appendix.tex}
  \end{appendices}

\end{document}
